[車區] 車路士 vs 利物浦 2

kante bb

我簡

佐仔D遠傳真係幾好J

[車區] 車路士 vs 利物浦 2

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢